太空HD,Sem1 gpa2.6，有冇得救？

今個sem

無

太空本身已經冇得救

有，你sem2,3,4爆4.3

sem3 CGPA 2.8有無得救

唔過三難啲喎 努力啦

同咩科？ 每科都唔同

成撚日上黎9up 抵啦

LIM

Quit

What is LIM?

你第二個sem努力啲
過3.6就有救

library and information management

Real?
咁我chur啦

講真爆4真係唔難，追真係話都無咁易

利申：sem1 GPA 2.78 sem2 quit左

quit左之後點?

Quit左仲可以點
做廢青囉

呢科
聽個名覺得好窄 諗好大學揀咩科未

Information management

2.6真係惡搞啲

HKU嗰科？我見入呢科啲人嘅gpa都唔係好高，過三多啲

嗱 樓主你仲有兩個SEM，都仲有得追，如果以家放棄就一定無可能，所以搏盡啦

2.68

冇得救，重考dse啦
利申sem1 3.4, sem2 quit都左

有救

利申：太空人sem1 2.66 升UGC

講多D得唔得